[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [187] 黑絲船腸molamola

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

2仔你唔好再廢D?

腳踭LM

lm

Mikon

食緊飯

黑船長啊
btw評已正

咸川仲有後著既...

又係nobu

我等12號抽船長?

新1001 hunter Nobu

◆「アガルタピックアップ2召喚」期間◆
期間:2017年7月5日(水) 18:00～7月19日(水) 12:59まで
聽日hk時間下午5點抽得

計劃無變 13號準時去下水禮

屌

-6

topic bba

對1001特攻

nobubububububu

燈

想淘個石帳玩抽抽樂，但依家虛寶個邊唔俾用信用卡，到底可以點買

nobu

其實點解今次武則天搵條帶遮就得 LIP就唔得

Roman party!

大同細

騎POOL仍然立於不敗之地

上次中公廁

依家殺pool都抵

貞德翻生

布姐呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

過到Apple果關真係諗唔通

bitch! Bitch!

支付寶hk 落七仔

已經抽厭騎pool了
Bitch no la

計球體面積
平板就踩住界咁過關
好似係

個年齡

我抽rider

留名

快D比BITCH我!
騎我要開齊圖鑑呀

csor lily

抽大帝未

呀！我諗住抽孔明架嘛

逼害非洲人

SOR,打少左STORY

Lm

咸川下個pool肯定有好嘢
要相信咸川

我要抽埋jack子返黎，雖然我唔好loli

迷咸黨

讀心晶片

共勉之

武則天又食大量髓液

謝神父指引

不了 何況未抽到

差成200幾條凶骨 點刷

而家咁睇
我隻小恩都唔係咁廢姐

歐洲人放工留名

留名抽女帝

MIKON~

想屌到牙福爬係地 再捉住佢隻腳黎屌

我發覺中意蘿莉嘅特別咸濕

LOLI 最高!

鍾意蘿莉有咩問題

Fbi

應該食住個勢 出多啲可愛既男孩子

咁撚淫，唔教訓佢地唔得

唔巧咁gay啦

見到我望張圖 C狐BB咁樣望住我

好多gay佬呀依到

畫條女出黎 加多條隱性鳩比佢

今次咁多人把持唔住,訂左呀福公仔未呀

ys gay條毛咩
根本係話個可愛女出黎跟住話佢係女咋嘛
挑

me覺得金閃好可愛

有3隻,你講緊邊隻

畫個女話係男

最gay係你

係有jer既女

嗰啲叫扶他

燈力爆發

收島風有ubw合作event，出5星士郎

水著凜b

『要變化(A)出條JJ嗎？』

係都hf 10月出

係咪要出埋神父俾佢打

收島風5星士郎出係伊莉亞活動

all

想唔想舐佢條EA?

黑鍵神父 劍職 1星

no
依家重播ubw
係合作既好時gay

600石夠唔夠寶二

no

依層要問你自己

夠15隻

10連已經寶2

痴線10連已經有5粒無記名0基啦

有得買瑪修眼鏡

邊到

買左都唔知畀邊個戴

未有詳情 但係今年內會出

咁岩想換

最想要都係瑪修件外套

我想要條肽

高汁

我想要個人

咁我要隻手啦

吉良吉影

找到你了 吉良吉影

留條腿比我

依到好多痴線佬呀

好撚恐怖

依到邊有正常人

正常人係未姐係現充

我地不知幾正常，係其他人痴線咋

你地讓開等我上

好想快d有水著抽

思路正確

俾我儲多幾粒石啦

冇阿福就不了

短褲仔牙福

錯 但好接近

呢個真係無限接近 不過錯

又玩呢個

錯

新手有d野想問
見前面有人話騎pool殺pool等等
其實係點分？
我一入去抽卡就只有event pool同劇情pool

未咁快有呢d pool
只係千里眼ex 將來活動

585,276,235

處決左4個2日前

講緊既係福袋

綺禮正一食屎仔!!!

乜撚野

我空虛寂寞凍

博士需要既係神父又硬又粗又熱既身體某一部份

我指既係神父用修正拳打博士

聽到都熱血沸騰

點解要養咁多隻

骨頭好難刷

係愛呀

sleep

is for the child

無敵快刷隊

Lv100 自爆弓真係遇神殺神

唔係我

點解狂職啲技石好似特別難出

劍最難

槍最難
狂黎講今日算易 一條體keep住一兩粒

屌屌綺禮屎眼

槍石只係都市傳說

早

幾時先抱到銀時巴大腿

早睡早起身體好～

完全升唔到隻lili
有殺無槍，出多d hunt任就正～
Hunt任真係好野黎～

好想抽南丁格爾呀

琴晚先得閒睇第一集 D戰鬥畫面真係

不過不孝子個頭盔好正

呢章3隻新英靈都係會放入常駐?

係

收島風下章有大塚芳忠配既柳生阿伯

然後都係story 3星
限定5星千子村正士郎

力架點會有5星做

Gao

咁靜

大家都做緊港豬

柳生得3星 力架條撚屌有5星?

我相信力架逃不過4星的命運

千子村正5星我信

4星已經好比面佢（？

如果出泳裝illya 點算...

G

allin

g莉雅

唉

士郎教教徒現身

死晒

邊個會鍾意個中二病ON9仔

士郎完美繼承切嗣既廢柴傳統

切J=好心你幾十歲人就唔好咁ON9

正義伙伴好似喺得優娜

力架還力架
千子村正士郎係孔明韋伯果種上身

千子村正有冇圖禮裝個樣？

小次郎係時候大改

同武藏過唔到半招就比人收皮

又替身又激光，把劍點頂

屠龍小次郎真係幾型

武藏自己話依個世界既小次郎勁過佢自己世界既好多,仲好似話贏唔到

真小次郎
5星
Q單體寶
劍氣解放
無空
巖流
女
爆乳

服裝 SN 小次郎靈3

頭先睇左HF PV 成個人震左震

打左個冷震

真小次郎可唔可以唔好女化

究竟係睇顏芸, 賭錢, 定係囡囡呢

睇住你同神父係到hehe 我都打冷震啦

萌新求fd
082,384,613

係咪要我係你塊面到打冷震牙

屌好撚gay啊

真小次郎
零星
友抽隱藏角

土狼完全影衰緊 呢個角色

暗黑面
睇ha啦

成個人都黑

連個心都係

認同

有冇人一齊操下高達

搵力架 操下佢

今次隻高達無底深淵...
D dlc要買齊都唔知要洗幾多

mo單機雙打唔多想買 之前多數同屋企人/fd隻揪多

我都係咁話

我屋企都有兩部 但覺得好撚麻煩

萌新想學野，呢度有冇高手教路 買左日限645

神父 同唔同我一齊斬斷世界既扭曲點

畀人虐一排/YouTube 睇片

聽講今次分ser?
係既話你有冇日帳psn同買佢會籍未

買個大制先

尋日試獨角獸 一場都嬴唔到

我玩GVG好屎

一齊練 我都新

聽日去買

我對上一次玩已經係psp既gvg next

對所有紅色機都冇乜抵抗力

未買

紅a

入錯高達post

有、平時會用日帳唱k

諗緊買唔買

買左我地可以一齊稱霸動漫台 周圍撩人挑機

而家PS4 D GAME全部都冇單機雙打
隔住個MON玩邊有FEEL

會唔會係咁

真心on9，好少驚有得同fd 一齊玩

都好...買咩版?

之前玩xbox gow雙打真係好撚爽

家下XBOX好似係隱藏機種黎...

死撚左 sony變埋牙膏廠仲撚衰

想買中文版，唔想又比錢買日帳
但怕中文ser冇日本ser咁多人

分ser架咩?

無計 要分割畫面好多Game都玩唔到

長玩肯定係日
香港D人肯定三分鐘熱度

我都十五十六買咩版

點解要分ser
唔分就唔駛咁煩

你有PSN日版AC先得...我都要開返個

唔係要買埋plus咩

紅色緊係佢

就咁連線應該唔洗？
又唔係xbox

等緊一符中船腸

要呀,開完好似要買多個..
好似最多一個PLUS跟兩個AC
好似係

唔清楚
但好多驚都要有plus先連到

陪左唔知幾耐了

我奶

天人留名

黑人下話

開party連都要ps plus?

唔洗掛

笑屎我

Party唔需要

屌你老母扶清
Gvg隻揪

黑貞

有冇我連機打not 我新手

你比我地打死

你自己搵個GAY佬同你隻抽啦 我唔係gay

今晚11點有無人打

土狼改名做set支那啦咁

有冇人會抽船腸

射五符，唔中就算

rich

一符都唔敢射

留番d石 冇錢課

gun，再課賣腎都唔掂

要泳莫定要船長 唔洗諗一定係前者

要做蛋糕師傅
一定留

聽講你之前撚過

等你開台

神父不嬲都花心

神父一中就瘋狂吹奏 之後又撚狗

又出賣

仲有人理隻six9 9up

呢度有冇人ps4 gundam

一陣又崩

留名等陣五符大爆死

真係on撚柒鳩 咁柒basic ge功能都無
叫fd上黎打機齋可以玩得足球籃球

莫子男人樣

擠牙膏 屌爆佢老母

尖左小小姐

輪廓男人樣

聽講武則天喜愛巨大陽具

B叔的巨大__ __

唔日日吸d男寵精 點keep住個老妖樣

教徙是你、

出現了

唔撚會買 歌又少 機又少 全部野衰過上一集

採陽補陰

顯現

海倫娜真係好勁 皇牌打手
就黎絆十

一早30咗

打手?

懷念中學時期果隻 GD VS zaft

出緊信和拎驚

做咩

我記得嗰陣仲同緊啲fd嘈呢個同gvg邊個好啲

買咗嘅人買港定日
身邊啲人買港多

我唔記得左訂左乜版

日限

出賣耶穌的猶大
出賣教主的教徙

好想要船腸

抽！

我都覺得日會多人玩啲
但啲fd子已經買哂港

vs zaft2顛覆係ps2 個陣直頭橫掃啦 全世界都玩 去到psp出第一隻gvg個陣好似ps2都收緊皮了

港版有布勒

柒到

課

得10幾粒 又想留去水著

月廚要石自己識課

博一博,單車變摩托

算決定抽撚曬佢 水著先再算

一定日版

中！

正啊有新嘢

幻想種

希望下星期水著

落狗屎

迦爾納呢 DLLM

好多幕間

黑貞寶解

笑 以為黑貞有強化

黑貞幕間

正呀

得啲三星幕間關我事

仲以為黑貞同狂犬都有得升技

有冇人打完？
升技嗰啲係改咗啲乜？

賓周那寶解完連技都強化埋
但迦爾納仲係得粒石

得南亞狗有改技

阿福都有

YS! 大爆死

DLLM 迦爾納幾時肯buff

冇體力打 請問南亞仔改成點

羅蘭

羅蘭?

阿福強化

迦爾納呢！
我唔要阿周那啊

wa 幕間啊啊啊啊

千里眼發生率強化+弱體無效

更強嘅理性蒸發

不了

因為見到羅蘭

黑貞果個仲係以前解包果段

無敵戰神迦爾納緊係等出pool再昆一筆啦

岩岩訂左黑貞隻figure
Total都幾貴

fate ap會唔會仿傚

黑狗得粒石

醒下啦 咁撚勁仲點會加強

南亞狗都仲係咁廢

抽到隻綠毛5星lancer
收手?

無回數限制，5TURN都弱體無效？

咁佢唔開會冇咁SAD

強度黨
真係鍾意隻角色見有多d故事講佢點會唔開心

無野嘅，第3個幕間咪寶解囉

係，同黃金律（體）一樣

我唔會走去愛隻男角囉

已爆機 金閃閃level
好似係

升到10,加50NP

所以我黑狗up 嗰時冇抽過
冇黑狗咪唔使煩囉

黑貞有幕間

保底出

阿福終於用得
寶具雖然勁，但之前低np率冇 np技，根本開唔撚到

阿福

d理性蒸發哂了

福佬

冇頁同種 升唔到50np

本身冇乜理性可以蒸

但係啲爆擊buff仲係確率

蒸完有蒸味

羅蘭姐

有無人覺得羅蘭個樣好撚怪

其實係個頭同個身唔協調
個頭有角度,但個身正面

阿福有50charge咁多

條頸個皮甲唔識跟住佢郁
好似放錯圖層咁

點解羅蘭會係男人

收島風星期日播完F/AP第二集就出突襲POOL

啱啱好夠錢十左佢

抽左600石
2隻5星,有船長,開得?

u like la

有冇中到UNCLE B有就開喇

萌新搵同伴玩高達俾我雷

幾時有大家姐強化?

有

要求唔多，只要寶具改返有dam或者效果係對全體同實用少少就已經夠

刷到寶5船腸啦 好勁

衛宮士郎強化

其實B叔對新手作用不大
連心眼同根性都未開到就比人打到灰
B叔有用講緊係老手既B叔(有1次回避+4次根性)

小恩同BX 呢

係我就唔開
再抽好過

add me efsf_banshee

大衛早就知道羅曼係所羅門

要抽到點先開

神父收皮啦

神父:200石冇寶5重刷

唔係咁既意思
我意思係起碼都三隻五星..兩隻好似唔上唔落

水著都可以中錯番做船腸

仲有300石既,抽埋?

yes

前期升得晒三隻先算

但係入唔到驚,卡住100%

抽到有隻5星寶5先好開

要起手寧願你等多陣睇下有冇泳裝復刻

抽完好del

我果陣抽左四五個先抽到個岩心水既

南亞都有得強化印度槍呢?

阿周那幕間大概內容:
又把御主拖入了會有生命危險的夢中(?)
途中遇上了羅摩 迦爾納 打打打
最後遇上了心中的深處的黑天
阿周那最後也對自己射的那一箭釋懷了
承認黑天黑暗的那一面就是我 並會跟御主一起作戰下去

睇黎行晒賓周那同迦爾納6個幕間之後有可能和解

恩奇杜係咪唔洗升/.?

迦爾納應該1技加直感,3技加集星

me 係唔會建議船長起手

反正FF,或者1技加個賦與對面神性

中多左隻船腸

加了

鋼彈可以連了？
未番到屋企

未收工返屋企

我建議...其實都係等泳裝pool

寶5船腸b叔輕鬆爆機

鋼你老母彈

唔抽開住先
泳裝先ALL IN哂果900石

敢達

敢敢敢敢敢

鋼達

槍壩

ok

兩隻戰神一齊pick都話等夏日唔知出乜狗屎垃圾先開

刷到船長寶5同隻4星berserker寶5就開得

係愛呀扶清

理你齊格定飛哥，死開啦

Fgo gundam versus團

無錢買game

其實me 上面個psn 係me 個fd

大家仲有綺禮精選波料

邊有

我B縮同德翁寶3架

中左德翁

開心嘛

隻糞貓搞回龜就成堆人狗衝
笑死 糞驚都係要靠送野比人玩

船腸寶2或以上就開得

船腸寶2

淨番幾多先

等到依隻出先刷過

13粒石

呢個好快會變成我的形狀

大公幾耐冇訓?黑眼圈咁明顯

請你更正你既言語

一早升左牙福

1.5 2章之前一星期無啦啦中左阿福

咁就跌左億五

射左，thx
師傳用槍吉返我

想學用GAE BOLG 意密

自攜gae bolg日日用

插邊度

小樹奈奈既手瓜

係時候重拾興趣

50np技真係好正 可惜me mo料

🤡

我冇阿福 避過一劫

入教抽隻返黎

產星改五吞都勁左

痴線佬

認真 着番衫即時型左

25仔

真係好癲 依家整到ironman咁樣

個頭盔由唔知邊次改設定之係就可以咁樣除,
不過好似就無講過件甲有同樣FUNCTION

想睇槍呆好似小莫咁除甲

課佢老味

講緊本月刊送把紙扇炸喎, 唔係咩

夾隻c狐用左成6000羊

一想到阿福 我體內的怪物已經長得這麼大了

不了 八婆樣

景品果隻

我身體的怪物已經快爆炸了

想試下夾公仔嘛

早乙女

體內外都有啊

今次呢隻景品黎講算唔錯 不過頭髮可以再紅D

下次真係唔再玩

有啲後悔無畀阿福寶二

2週年 月g合作，加全合作角水著活動pool

咩料賣阿福

為啖氣
上次夾尼祿隻毛公仔
間野突然播 fgo 召沙煩個bgm,燃jor
最後幾千羊倒落海 match

[black]射精射精[/black]

想要青子

小島紗=天才

換紅放禮裝

今晚同德翁君格劍

Ｎｏｕｂ除了咸濕外都算正常 點解佢ＦＤ子力架咁唔正常

我夾到要叫職員幫

你正常既定義唔正常

賣阿福

我想中第2隻阿福都冇

果次果間叫左但無幫我
sega 黎，以後唔去

我都係sega喎

中左

夾到咪好
上次夾用左3000 夾唔到就收手了

日本m記L size薯條真係L size既，香港個d

夾過1500已經唔會收

我係其他遊戲gp識個夾唔到唔識搵職員幫，夾左8000夾唔到收手

越洋食麥記

宵夜

去咁多次都未食過

同埋想試下個差別

重點係落緊雨冇帶遮

我覺得一樣難食
利申一年飛4轉

右鍵 save

高汁sinoalice 又送300石

邊到講？

收皮仲快過白貓

Twitter

有德翁唔洗再用聖喬治
終於全女班

人同武都要突，1個人裝到20把武5隻召，個人n個職

好想射精啊
射哂去貞德到

同朋友玩

就係因為你呢d人

你唔係j士郎同力架咩，做咩唔射落佢地到啊

你就好
最後行ラジオ会館見到即刻買返，開心返

射左了

咁未好貴 買加夾既錢

你射番白隻力架未

問題係仲難抽過fgo

景品係RADIO買多數都唔過2000羊
2000內夾唔到收手算

5%喎

直接係SEGA 隔離間野買咪算...

越射越黑

二千幾定三千羊左右

夾jor 六千幾羊 為啖氣

我見D 日本仔都係入幾千羊夾唔到閃人

澟

用左幾千又夾唔到我會叫職員幫 跟著就幾下完 我見你夾極都夾唔到會幫你set到你識用個夾接落去就會跌出黎

自己夾中個感覺唔同

不得不承認..凜真係接近完美

凜真係好正

星空凜

濕身T

澀谷凜
個名有個凜字既女仔都特別正

岩

換裝PLAY

都有個種授交味

C狐BB真係好可愛

依家邊幾隻5星係TOP角?

幾時侵埋rin挽

麻雀團

女帝同我

好似係睇愛.....

神父嘅愛前提係寶五

貞明梅狗

佢對外宣稱凜G唔係

有冇全名?
貞係黑貞?

白貞就唔使講啦

黑貞德
孔明 梅林

殺生院 xa 黑肉 其他諗唔到

用耐左咪自然會愛

狗係咩黎?

黑狗掛 唔知係咪

黑貞係咪得一個職?

30埋酒吞寶寶了，差一隻

莫子都冇

如果計周回，船腸都係top

就快出泳衣

有lancer嘅 不過係lily

中左穿刺公,係咪可以唔駛升佢

個人推介saber首選 莫德雷德

5星定四星

唔計金閃最勁既aoe 屌佢個np回轉on9

本身冇乜單體狂可一戰 改完技值得一用

5

隻黑肉廢到中左都唔想玩

掉落屎坑

槍呆有寶解就可以同船腸一戰

冇追一排，真係咁廢？
同伊莉亞比呢...

計威力aoe最強應該係媽媽

文西如果大力返D就好

老母放一次船腸可以放兩三次

文西np回轉率都唔高bo

Nobu....

真係好撚廢
比多招+50np都無用

lancer就話x1.1所以低攻 caster已經x0.9仲要低攻

好在屎忽痕抽左返黎，唔係真係後悔莫及
Aoe強大、技能勁、又有奶力

伊莉亞好差咩？

但係根本唔使開第二次，3層個d 1隻1次夠啦

好過黑肉既

睇你點用 好似之前果d車輪戰咪可以見識到np回轉既威力

我成日用人地隻伊莉亞

4星好用d

垃圾大公冇野旁住兩下就死

1.05

係咪要配C狐BABY？

屎乜撚野忽痕, 一開始你就打算抽啦

咪踢爆啦

一群騙子

講到好似唔小心中咁

要入坑要玩日版定台版，日版既話留石等抽咩

留黎做咩 抽完好del

玩緊台版中左仲以為幾好

建議玩台版？

騙子，大家都是騙子，騙子，騙子，騙子，騙子

日

神父又準備派AC

依家係咪要留石，只game有啲難儲石

禁個制咪有石

隻人有愛就抽喇

上淘寶買初始ac 有900石 8$到
有需要既我可以送一個有大量金卡既ac比你
不過最好自己試下抽 感受下個rate
8$入門

我係女女派，依家up緊啲女我睇唔上眼

Thx，我依家儲到廿抽，睇下唔會唔爆死先決定有恩於你啦

船長咁正都睇唔上眼

咁未抽story

廿次十抽？

聽日又多一隻C狐BB

邊隻？

應該指草到60石

Del game了

佐藤聡美。‏ @satosatomi58 4分4 分鐘前

ブログでもご報告させて頂きましたが
わたくし、佐藤聡美はこの度
結婚しました🌸
これからも声優として邁進していきますので
今後とも、よろしくお願いします。⁎⁺˳✧༚

我都儲緊石 下個活動
我就係贏家

"儲"呀

依家清緊堆FQ拎石

奇奇神酒典刷

等活動換好過

沙糖美結婚

是但 冇野做咪打下先

啲緊急儲備 我唔想咁快攞晒

お相手は、アクセルワンに所属する

同じく声優の寺島拓篤さんです。

好似打九頭蛇跌

好想知佢同杉田好番未

咁易刷

典解力架個弓同all唔係擺力架既

易唔易跌

大家刷凶骨打幾AP關 差成200幾條
夠料升幾招10技 但冇錢 又冇半減唔想刷

睇表180體一粒

舊果隻拘束服

咁都ok嘅

俾人蹂躪完上水
我都係要轉番用港psn

有分別咩，唔係同ser咩 不過好似有地區簡

月神仲大力過早見

仲諗緊買日限定港版
但日版有歌，不過貴兩舊

好出奇啊

不過早見冇開到加攻

寺島
不過幾時到TGTG同愛衣

我都心大心細

名人部zeta好好玩，買限啦

好悶，想課隻船腸當住洋腸先

呢隻要買限先有架咩

比紅線隊友hi打 係咩感覺

岩岩10抽

開炮將你同敵人一齊打先正

30粒石可以換億五

岩岩決定買預購，先發覺完左
聽日仆出去搵日限算

屌你南亞弓打小太陽變職
帶左全劍入去......

Steam都出extella
有冇old news到

好似switch咁包哂所有特典，係既話ps4版真係搵人笨

牙井!!!

最緊要有茅中文先

你出pc,就算冇中文，對面都應該會整補丁 ？

官方最乾淨嘛

郭人:差評!沒有中文!不尊重禾悶郭人!

月廚梗係要N1

BTW觀望下先

學日文出面學定自學好

俾人屠完 好想抽野發洩，但我要留石泳裝

我講笑咋
你問其他人啦，呢個唔熟

抽友情,抽到安格拉就收手

友抽都要留黎抽活動禮裝
唔係大腿平時得好少友情點

屌屌屌屌屌你 屌你

悶
有無h動

介紹

睇左妻3未

終於壓制左新宿既聖晶石

識野

神父鍾意邊個?
我揀酒吧幼馴染

原作好似係game？

我都會揀酒吧果個

係，
識貨
聽日唔反你

抽返條撚出黎果個?

幾好睇啊套野 阿嫂護士look果下真係呢

成班鹽濕仔

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人影片，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

曹長，千鳥搵你，係時候死上床

18+ 呢套又係好屈機

名呢?
不過今日打完唔想再打

我睇黎都唔會打J
當動畫片睇
等你下次ready就比名你

依家神父愛早見多d，定凜定小莫

借天元10週年之名推新動畫
a1

有trigger份唔會差得去邊掛

岩岩30石一野抽中德姐 好開心

有咩沙煩係惡系 我差一隻

凜係好耐以前已經鍾意
莫子係由開始玩陪到我落尾 動畫見到識郁既莫好感動
早見就真係覺得係命運石之門的選擇

神父貼鹽濕野唔加密 啲小朋友睇到點算

簡略版:
各有各好
唔揀吹咩

Gundam成五舊幾買唔落手

宗教導人向善
我綺仔導人長大
有何問題

FFXII The Zodiac Age有中文版

今個月PS+ 送Killing Floor 2/The walking dead The complete first season/Just Cause 3，唔錯

仲有fat princess?

玩落能接受

你地咪撚成日貼啲鹽濕圖啦
都話呢度有小朋友睇POST

有冇d好睇屈機既校園漫畫睇下
略略胃痛就最好

呀睇錯左 上面果D係6月既
7月送GOT The Complete Season/影牢/Fat Princess

講開又講, 藤姐d技完全係5星角既技能黎
但因為要做搞笑役變左3星

櫻花通信
水之誘惑

近排好多Game玩，遲D先啦

早晨啊～～今日星期四啦

早 收到風今日有料到

燈力放山

放出

最快升角色lv係咪狂打高級火種狂食就得？
抽中隻舊劍 睇黎同靚女saber冇緣

家下有舊劍抽？

神父剩係貼圖，唔比名

養生

刷下肥先

Fat

佢應該係好耐前收定，話說仲真係有d想拎住亞瑟系列由頭再拯救一次人理

呢個真

依套出左最少3話, 我最鐘意係同學妹係大頭相機啪個PART

發左個夢 見到C狐bb同貓貓一齊玩 玩得好開心

這樣的場景真係的只能發生在夢境中呢

兩個死對頭一齊玩（打）得好開心

舊ac黎

學妹筋力c

唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星唔好喺五星

係五星

趁早收好過，為左早期既特典
雖然後期仲有一堆dlc要買

巴巴托斯唔係格機係射機

船腸+B叔都第一
咸川又贏

正！！！
唔洗買主機

新素材果個奇奇神酒咁難出

STEAM上面買好似仲要有折

正呀

仲要全新 明明人氣女角

arrest them!

會唔會要換DISPLAY CARD 先打到, 而家D Display card 好x貴

今個pool抵唔抵抽
30lv 新手

呢隻啲需求唔會高得去邊

唔差

玩得呢隻Fgo講貴

買

屌，唔通真係要衝

preorder 45usd姐

好似講緊換Display card

硬件需求好高咩？

玩咗一個禮拜，唔知練邊隻英靈好，練武則天定阿真那？

建議趁而家買石ac重刷船腸個pool

船腸好樣衰喎，同埋我對貞德bb有愛

如果你想玩得順利，
就買石頭號抽船長同b叔，之後all in summer
btw 對貞德有愛係好事，但就要升快d幫佢寶具解放

買黑貞ac

信me , 等泳裝復刻先好入

依家抽完，到泳裝抽唔到又會叫春，重刷

到時只會棄驚

真 抽完好del game

this?

小薯求fd子610,209,210

我諗住遲下有好想要嘅角色既時候去課金，刷首抽好無聊成世開唔到局

想享用凜幼嫩既身體

有冇寶石?

買左gundam

你到最後就會發覺呢隻GAME本身就好無聊

駁唔到

其實b叔勁係邊度? 我見朋友隻b叔好脆皮

有一顆赤子之心

單挑企6rd

個fd話taobao d首抽ac會封
本身想買個黑貞

係咪要DEL你舊AC

成條體都冇酒

your fd is on9

唉但我唔想放棄呢個帳，打左咁耐肥料喂到隻貞德60LV，依家又要重新開始
其實呢個帳都唔係咁差姐，起碼有b叔同兩隻5星

但你其中一隻5星係垃圾

你遲下就後悔 我地過來人經驗
唔老點你

起手有咩5星打到爆機都係得果堆

黑貞，梅林，孔明

我抽極都係麻雀團 已經可以開第2台

真係無得頂

老⼁⼀乛⼃⼀乛

少女唔鋤

我屌曬佢

幾$

今日終於可以正式玩下尼爾

700日

奇奇神酒真係好難搞

悶

新手(偽)啱啱升咗lv
招常玩fd一個位留id

大家快手

added

而家既新手好搶手嫁，大家快d加啊

218,457,986

唔好hey0我

009.032.542

610,209,210

依家啲新手唔幾隻五星起手唔得
嗰陣我得阿提拉陪我

晏d出去買

又射左200石落海乜都無 整張有用既禮裝黎都好丫

200正常呀

直頭冇寶5都唔好開啦

罪歌一陣又比人公開處刑

個陣好彩刷到三五星起手，仲要有隻我鍾意既弓呆

幾隻寶5

唔好走啊

處刑:3

900石刷到幾隻未癲過神父？

：3

三巨頭會留低

已經係amiami訂左

200石正常寶5左

好友欄是滿的

好想要泳裝黑貞

升lv 一個位
182 336 067
長玩請加

加左

加左十世啦你

已del

加個fd都有人阻頭阻勢

嗰時得貓貓

765,373,246

有6個位,歡迎加小薯

大公

白貞

原來大公九月先中

哪有5星

快d兩周年

月尾就要叫春

ifc幾時派籌

限定角福袋pool

Ff少陣

學白貓乜撚都無就PK

咸川點會放過呢d機會

隻尼祿 amiami 21% off ,10920yen only
有無人跟船

得閒d 終於可以推下章
船長 居然唔係咩英女王？

啲推測當故仔聽好了

點企6rd? 迴避得一下, 戰鬥續行都係得一下

Sorry新手唔明

新手唔洗理

b叔要滿絆

點解wa2可以咁正 一聽歌就想玩番

大衛果個幕間

真新加左

愈黎愈痴線

有無人跟船，仲有一個位

想貼依個

解說漫畫

近排開始玩返，求加
060,573,885
大量位置

係Georges Méliès啦

日日係公司開個youtube之後揀是但一首wa再開自動播放下一首 咁就可以loop到收工

點解咁憎愛迪獅

梅里愛本想把這部電影拿到美國放映，以得到更大的商業利益；但是，托馬斯·愛迪生在倫敦看過這部電影後，他的助手們秘密地對電影進行了拷貝。在美國全國上映後所賺得的大量錢財全部歸愛迪生所有。梅里愛分文未得，幾年後宣告破產。

發覺做fate廚可以幫補歷史知識

童謠都係jackbb媽媽

撞9隻仆街獅子

想抽

點解會係兔仔look

嘩 有冇得成套買

信和應該有？

全套係咁

幾時出？

每格淨係想要一兩隻

想要槍呆 南丁 黑提 白丁 所長 盾子同埋DR

黑呆都幾靚

冇梅芙同bb..師匠BB

蛋糕二家姐

淨係想要終章

8月出

1001

又8月 買左小圓隻碟冇錢了

死獅子真係好仆街
唔幫係整做老鼠都益左你

又到我1001hunter出動既時候

愛迪生

助功

助攻

我好想笑